【公廁】8日7夜東京遊記

旅行又去完, Sem 又完, 工又唔洗返, 世盃又未有得睇住 (All in 德國 ) 所以想打住遊記消磨時間先

呢次旅行同另一半去, 兩個人洗費合共1.8萬~2萬左右
因為我地兩個都第一次去, 所以其實有好多開支其實都幾不必要 不過最緊要開心

窮撚學生靠UO出遊呢啲真係唔洗講, 我地係5月尾機, 每個人來回大約1700 (去程一共40KG)(回程一共50KG) 係呢度on9 柒咗買多咗

買完之後冇幾耐見到廚叉有mega sale 千六飛東京來回 唯有安慰自己班機時間都算唔錯,好過廚叉啦

戴定頭盔先,呢篇遊記啲景點都幾公廁,所以我會著重返分享個人感受多D

講多無謂 Let's go

水牌點都要影下, 我地係搭10:50 班機

等緊起飛

between 其實小弟目前為止飛得唔多,但都未坐過廉航, 第一次坐既我真心覺得還好, 冇我想像中咁辛苦, 啲座位都唔係好似巴士咁西

4半就到成田, 見到班司機為左停成咁既樣, 搞左成分幾鐘, 不斷向前向後

過完關 拎完行李之後都已經成6點

我地會搭鐵返酒店, 搭之前去familymart買左野食頂肚

因為睇左好多遊記,個個都係住市中心想方便去啲景點, 咁我地想住啲比較少人;冇咁旺既地方
所以我地揀左 船堀呢個地方, 但換黎既係轉線比較麻煩

留名

你地搭得UO, 點解唔飛去羽田? 近好多, 不過D時間西d, 但你地學生無乜所謂啦

洗咁多錢我寧願搭JAL埋單2千尾

Check in 完, 放埋行李我地就衝出去食野 , 因為都餓

第一日到, 唔知日本係真係少人定係我地住個位置好荒涼, 比我想像中更加少人

船堀展望台

周圍都好似冇咩野食,我地搵左間最近既, 有啲似薩莉亞

食完去玩左陣夾野

返到酒店附近, 我地發現有間藥房同超市, 就買左啲消夜返去食

我地第一間酒店係近成田嗰邊多啲
我有諗過喺羽田走, 但係UO 冇機

佢羽田應該日日都有機, 但好多係凌晨機

朝早風和日麗

車站有間麵包鋪, 去買左個蜜瓜包, 屌你老母好好味呀 入面係有少少流心;到而家返到香港都好掛住佢

第一日我地原定行程係去淺草,再落秋葉原, 之後再去skytree, 但計劃總趕不上變化...

等緊車, 冇香港咁快, 基本5~7 mins 一架

係外圍行下

多人到仆街

一個人貴成千幾, 兩個都2K幾
我地冇咁多錢

lm

Lm

原來都有人睇 咁我繼續打
岩岩睇完韓狗對墨西哥

多人到呢

行咗陣我地決定行另一邊去

見到skytree

我地入到去一間鋪,見到啲和果子幾得意諗住買, 入到鋪頭一條友都冇, 得啲滴水聲, 企左陣之後我地就有啲不安, 急急腳走人

之後繼續返去, 出奇地寺範圍冇我想像中咁多人, 反而D 人全部堆哂喺商店街嗰啲位

入得去都有入鄉隨俗,求個籤

小弟一向好運, 而條女就凶 所以佢就冇得拎走張籤,要縛返係寺既架入面

lm
繼續

住船堀真係算幾僻吓
坐乜嘢車由成田機場去船堀？
出去玩係咪坐地鐵？

京成本線特急 喺本八幡再轉都營新宿線
出市區坐地鐵 但有行程會坐巴士 嗰度啲巴士好方便

之後我地就碌去skytree 有腳

由日落到入黑

門票kkday 仲平過klook (其實大路景點嘅門票都係) 大約160左右一個人, 我再用埋code更平
真心每一次去旅行都想盡量去啲高既地方, 自己冇咁既本錢玩到盡/深入 , 但又好貪心咁想知自己嚟嘅呢個城市係點既樣, Skytree 真係啱哂我

快d 出文啦

9月都會去東京 睇定有無d好野先

同好，我都鐘意登高睇景
以前上過東京都廳睇景，雖然唔算好高，不過勝在免費

日本既地鐵夜D 就好少人

之後我地求其去錦系町站度落, 搵我地既晚餐

我地入咗一間叫 元祖壽司
嗰度既壽司不得了, 唔知各位巴絲點睇呢間, 我個人真心喺日本之後既日子未食過好食過佢既

元袓壽司麻麻地

咁可以預告定我之後食既壽司應該係垃圾

呢一日我地首先會去宇喜田公園先,但因為我地冇地鐵去, 所以選擇搭巴士

日本站同站既距離其實都幾近

搭左幾個站之後就落車

正式

日本既街真係清靜到不得了,好悠閒

有流動麵包鋪

加速加速

Lm 7月會去

8月尾想試下自己去

624不知幾正

有錢既人實在太多 佢地永遠唔會明慳五百已經好好洗

東京地鐵長期都人少少咁
不過又唔係唔方便架喎
好奇怪

元祖對我呢個爭鮮都食得入口嘅人嚟講
OK啦 唔係好又唔係差 合理

人在東京

個公園不得了

成個公園好園境feel 每一個景都好似一幅畫

我地至少係度stay咗兩個鍾先肯走

不得不提個公園旁有個動物園，但我柒咗冇做好research ，當日去到原來佢休息，最後白行一轉（其實當日本身plan埋去葛西站嗰邊嘅鐵路博物館，但又係休息 ）

有d肚餓 去食香港都有得賣嘅大板王將（西葛西站），夠鑊氣(?)，咬落去夠焦脆

食完我地之後嘅行程係去葛西臨海公園，地圖話可以行過去順便欣賞當區特色景點，但條女懶得行 ，所以我地又搭巴士啦

一落車就有JR嘅站，一陣可以搭呢條線去迪迪尼

之後會走馬看花咁經過

支持 日本好安全； 但都係嗰句，唔好太夜同行太辟嘅地方 因爲有時見車站都有d 告示話某某失蹤/係locker發現碎屍

而家仲捱得忍得咪坐平d；留多啲錢襯後生去到幾次旅行好過

我而加一個人係東京
唔知有冇巴打都係東京又買返starbucks x stanley 既杯 有多個灰色既想收

btw 呢兩日都係係東京車站，涉谷，秋葉原到行 一陣就去新宿個觀塔影相
太夜唔係好想出街，自己一個真係驚真係比人target

影夜景唔好上skytree
去六本木影仲好
1800羊入場費
大大座東京鐵塔任影

不過就好多遊客爭位

原來有人睇 今晚繼續更新

屌你, 諗住爛尾ga?

出文未

唔准爛尾

而家即出

想補一補圖,因為真係好靚

好溫馨

日本既公園同人好親近

行過D 有好典型既公園,係沙地, 唔似香港啲on膠膠地,呢度比小朋友發揮既空間大好多

一入去個公園就成大個摩天輪

呢個會係我地今日重點行程 水族館

假日, 好多父母都帶小朋友黎呢度 日本家庭比我感覺好溫馨

呢個係前往水族館既入口, 好浪漫feel 玻璃圓頂 見到呢啲景代表我之後會用左好多時間幫條女影相

上完樓梯睇個風景至少280度係有海 , 仲要啲海風大到仆街 一路影一路見住條女條裙係咁飛, 睇到我個心都離一離.jpg

好啦,都係快啲入去喇, 就吹甩個頭啦我

好得意

勁好笑,飼養員一餵野啲企鵝光速咁游過去

呢幾隻應該係另一種企鵝,但佢地冇野食好慘, 睇住對面班仆街食得咁開心又有得游水, 自己就on99咁企係度

之後我直接放啲相比大家睇啦

其實個館都幾大, 又好多野行, 仲可以有機會親手掂到一啲海洋生物

行緊個館時都會經過戶外,睇到個景, 令人心曠神怡

水族館呢個位你hea咗幾多個鐘

應該都有成3個幾鐘,因為呢度都好多野睇同行,所以呢part係預左有啲行程冇取消而用黎磨時間 (動物員同鐵道博物館都冇開 )

巴打加油 嚟緊可能會參考巴打遊記 睇下有冇地方可以去下

個水族館好似幾正 但會唔會好多人？
利申：水族館狂魔

我假日去覺得唔太多人,大約似香港科學館平日既人流

去完水族館,同得條女黎當然要坐下摩天輪

摩天輪下面有幾塊花海,啲花五顏六色,最岩比條女影呃like

影左陣我地就上去搭摩天輪
可能當日冇咩人既關係, 所以我地可以二人獨處
係摩天輪睇成個臨海好靚,令人不斷影相

成個旅程我覺得最浪漫係坐摩天輪 可以同另一半慢慢享受呢個美景真係所有煩惱都消失哂
順帶一提, 落左摩天輪之後會有一間類似小型冒險樂園既野, 同埋可以夾公仔同影mk貼紙相

10月中去東京留名

係時候搭JR去迪迪尼喇

本身諗過入去, 奈何發現我地既洗費可能會因去左迪迪尼而overbudget , 但又想圓左條女想去東京迪迪尼既夢,所以我地決定搭迪迪尼線行一圈

其實搭完都覺得唔錯, 唔入場都可以好多地方/景點可以到走馬看花,入面仲有D 鋪可以買野 但而家一路打一路覺得對條女唔住,令到佢冇得去迪迪尼

不經不覺就入黑 入黑左之後, 呢度既景,燈光同埋氣氛令人好似身處夢幻咁
有人話幸福係心靈既醉意,我望一望女朋友, 終於明哂

行完之後我地搭返JR 番去葛西臨海公園站,再搭巴士去西葛西站搵野食

一落車我地搵左一陣地圖先搵到食街,條食街食都營鐵站下面,好見種類既野食都有,而我地就揀左拉麵

食完都係買啲宵夜返酒店,睇下電視吹下水食下野
第三日完

係迪士尼外圍但又唔入去又真係

柒 預告定:黎緊仲有更柒既

呢個玩法一啲都唔公廁

再同條女去過

Feel到樓主好錫你女朋友

Btw 等遲啲做嘢有錢再帶佢去迪士尼 佢一定會好開心

今日既行程會係轉酒店
朝早10點鍾我地就check out ,我拎住兩個gip同條女就離開我地住左3晚既船堀

考眼力時間, 睇唔睇到飯田橋係邊 我地將會住飯田橋既酒店

搭住車望景真係好寫意

但因為要醫肚, 我地選擇係秋葉原落左車先, 日本既地鐵好貼心, 但唯獨唔係個個出口都有lift

因為車站啲locker爆哂, 所以我地拎住D 行李出黎, 寄存係度先
秋葉原之旅正式啟動

樓主唔好介意我咁直接
垃圾黎講你呢個行程絕對係世界級垃圾
日本好多時食野貴係貴在d酒 你學生哥唔飲酒食野已經慳左唔少
日本一餐平均1000羊 貴d既都係3000羊
當你餐餐都食到3000羊 3餐*7*3000都係4千多d 扣埋機票酒店都有2千幾比你fing (當你budget1萬1個)
本身你d行程已經垃撚圾 一開始話唔想住d多人 旺既地方
我欣賞你 我自己都寧願去偏d景點唔鍾意去d多蝗蟲既地方
點知第二日就見到你又淺草又skytree
睇你字裡行間都睇得出完全享受唔到任何過程
好啦難得係同條女去 迪士尼呢d終極唔洗腦男女老少都唔會覺得唔好玩既地方反而你就話驚唔夠錢唔去

成個行程感覺就係 上網search下抄低哂d 景點
再逐個逐個去 冇咩特別野就行快兩步散水去下個 有得hea就留低消磨多少少時間

巴打我比個意見你 如果你同你條女下次仲有旅行 plan既時候
諗行程 問下自己 如果成個行程 唔比影相唔比打卡 咁你會去邊
咁你就會多左動力去搵d真係令自己開心到既地方

Agree
講真行程plan仔細啲上官網check清楚佢幾時休息唔開已經減少好多麻煩
同埋你女朋友係想去迪士尼嘅咪返多幾日part time同佢去 係出面睇冇得入真係 都使得幾千蚊比機票酒店都唔差在啦

女朋友真係抵得諗
到迪士尼過門而不入都冇唔開心

你地又唔好咁
人人都總有第一次
樓主咁樣去同埋d 大驚小怪野
我反而覺得幾得意

我寧願唔去門口好過

咪就係，去渋谷間Disney store 行下算啦！

真心多謝咁多位巴打嘅建議先
上面我都有講過，其實返到黎香港我都好後悔當日嘅決定
至於plan行程方面，作為主力planning嘅我因爲第一次去日本，所以想去一去名勝地方同時又想悠閒少少 唔趕行程，所以先造就到呢個version嘅trip
係就係柒咗啲 ，但對我黎講醉翁之意不在酒
經一事長一智，有咗呢次經驗，下次旅行我都會小心啲plan

大家又唔好針住樓主黎屌

第一次去日本係咁上下

不過樓主你條女娶得過

支持 推!!!

樓主你唔係用哩個trip黎試你條女啊?

想講旅行係其次，最重要係同條女一齊嘅時間

睇去既地方都睇得出樓主係第一兩次去架啦
只係用得一皮野/一個 對學生黎講都算係豪遊
洗咁多錢但最後plan到咁甩甩漏漏好似浪費左搞到我個心都un住un住咁先咁直接講啫

東京站有條卡通街
上野又有yamashiroya
同女去 去呢d地方仲好過你去淺草同人逼
秋葉原呢d以前吹大左 除非你係動漫/idol/電器撚 唔係去黎都係冇咩行
呢d毒撚同老豆去就最好既 自己就去睇動漫idol野 擺低老豆去睇下電子產品 同女去就不了

要去公園既去代代木公園好過
仲可以睇埋有冇機會撞earthday market
行到悶下面就係原宿又唔怕冇野行

仲有野食都係 你係第一次試日本野先覺得好野
你唔想資料搜集定食咩都冇問題
down個taberoku app, 日版openrice, 到時肚餓即場search附近揀3.5星果d去 好過你求其入

留個名下年想同幾個FRIEND去東京